{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59560&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양메종드메르펜션"
    },
    "text": "竹島ビーチの近くにある宿です。竹島ビーチは車で2分の距離にあり、広津ビーチは車で6分、海村ビーチは車で8分の距離にあります。入室は6時以降で、退室は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車可能で、ピックアップサービスは提供されていません。客室スパは202号、30号、302号、303号に備えられており、スパの利用可能時間は入室から22時までで、入浴剤はご利用いただけません。駐車場があり、サーフボードや木工工房、カフェ(Cafe de mer)、海の散策路を利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できないことがあります。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2人基準は20,000ウォン、3〜4人基準は30,000ウォンで、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加されます。20号、202号、203号、204号、205号、30号、302号、303号、304号の客室は個別テラスでバーベキューができ、現場で決済します。最大人数を超えて入室できませんし、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。ペットは客室に出入りできません。写真と実際の客室が異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があるので注意しなければなりません。客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期期間中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島ビーチはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "竹島ビーチは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室スパの利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "客室スパの利用可能時間は入室から22時までです。入浴剤の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準は20,000ウォン、3〜4人基準は30,000ウォンです。追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 348
    }
}